[電子書] Kindle以外求推介

唔要Kindle嘅原因係因為聽講佢嘅書庫要用返Kindle嘅，如果唔係好麻煩。個人睇開輕小說，用Android好似方便啲，有錯請屌

正題，有friend用緊嗰個BOOX C67ML Carta2+好似唔錯，但係想要個Mon大啲，而且PPI都有300左右嘅，唔知有冇好介紹？

用緊部 tolino vision ROOT 咗 刷隻系統 AN 4.0.3
可裝 多看 OReader . 漫畫人.
最後都係用番原生系統最爽, 刷屏效果最好.
tolino 德國牌子, 本地市佔率高過 kindle.

Sony

6000蚊

上星期係amazon jp訂左部kobo aura one, 好似裝到koreader睇pdf有reflow + 8" screen

kobo aura one 仲support google book, epub同kobo書城,呢兩家算係比較多中文書

kindle書我唔知可唔可以買左之後去drm放入去

邊洗 求其dl個ebook擺落去都睇到

利申 用過kindle 依家用緊kobo aura one

aura one係日本網買真係超級抵,amazon,官網, 樂天都有

我都買左, 請問有無教學可以share下?

Kindle 電量好屈機
kobo aura one 用電快唔快？

嘩, 你玩到好進階.
我買左原系統+Android . 攪左一排再加上問客服先識係Android裝漫畫人app, 感覺睇漫畫效果普普通通, 不過隻眼真係無咁勉.
原生系統完全唔識玩.
咩叫漂白版? 我漫畫人都係官網download apk.

你如果用 an 系統可以研究吓裝app
綠色守護一定要裝 慳好多電，唔用app 自動會關咗佢。
漂白app 意思係 有人將佢icon, 介面變成黑白，唔洗成日刷屏。
不過攪咁多野最後都係用 原生睇 epub 最正。
pdf, 漫畫都係備用好少會睇。

原系統可裝字典， 英 to 中。

香港書度見到排行榜上既書
無論cn Amazon 定google書名+副檔名，都係搵唔到有ebook既
台仔既書店網都搵埋，都係無

想問下 有無咩推介
係6" 300dpi
睇到漫畫人

如果為左睇漫畫 刷左android 會食電幾多?
呢加用緊fd部paperwhite1 發覺開住背光 成日睇都一個星期差一次

師兄請問用tolino vision 睇漫畫得唔得啊？